藍屍開始反擊

在各大既藍屍群組瘋傳

Push

死士=末期癌症患者?

最怕班港豬唔識用腦分析

死士幅圖佢地自己都畫左廢老
原來佢地都知廢老最鐘意收錢搞事

佢識寫， 你估我地唔識寫？
睇下邊個多人睇

幫手推

藍屍堆夠一車死人出黎未